又煮咗碟意粉＆雞翼

白汁菠菜三文魚蜆肉意粉

辣雞翼

呢個時間Po嘢食相

牙冬 煮嘢好叻
係咪煮比男友

食完影完唔記得po

弦b 我同媽媽2個食咋 有無男朋友介紹我

做我女朋友

弱

CP辣雞翼？

係

屌你煮親都咁好食

介紹埋比我

呢碟正好多

點整？

想溝你

教我整呀

好肚餓

係咩

想食雞翼呀

白汁：
無鹽牛油 25g (4茶匙)
麵 粉 25g
牛 奶 300g
鹽 少許
黑椒 少許

菠菜：
急凍菠菜碎粒 5粒

細火融油 落麵粉 攪 奶分3次落 攪 落鹽 落椒 攪 落菠菜粒 攪融哂 熄火 完
試味時係有陣奶腥味 但落埋材料就好正常啲味道

詳細：

意粉：
自己睇包裝 落粉後要落鹽 攪幾下 免痴 自己再試軟硬

三文魚：
我連皮蒸熟既 熟咗唔要皮 如果食生 咁就無所謂

蜆：
買返黎就熟既

煮好意粉 落材料 加少少水 落汁 全部撈埋搞掂

黎啦

#20

惠康 吉之島有得賣

要用微波爐嗎 屋企無

唔好用微波爐啦 可以焗爐 可以蒸 可以煎